塞爾維亞街頭出現「感谢你，习大哥！」「铁杆朋友，风雨同行」巨型牌匾

脫離蘇共
奶中共

仲要俾支國公安係自私地方執法
送蝦條俾人食送到事後丸都要自己買既國家第一次見

塞狗係咁
歐洲中共
大塞爾維亞主義

同樣係前共產國
點解同捷克差咁遠？

想入歐盟但奶中國？

睇緊依段

習大哥係咪1984個Big brother？

屌 真係好似